亞瑟.王者之劍呢兩段打鬥真係世界級

好有zack snyder feel
玩鏡頭畫面玩得好靚

呢個導演拍英雄片應該會好正

另外西片黎講
kingsman d打鬥又係好正

唔鍾意d cg大過動作設計既所謂打戲

可能睇得多港產片既動作戲
想睇下多d用鏡頭 畫面 cg設計既動作片
如果要寫實打鬥
ca2同john wick算係西片入邊幾高質個堆

呢套已經唔係個導演拍得最好果幾套

之前兩套Sherlock Holmes d鏡頭運用都好正

有邊套推介

The man from uncle
一開始果場對決拍得好好
有超人同"綠燈"

Snatch正撚到仆街